[笨大出品]Jump Force 出左部份角色必殺技畫面

但感覺人物質感好奇怪，完全冇左漫畫或動畫既感覺

廢話要將咁多部唔同畫風既漫畫擺埋一齊點撚樣會有番漫畫既感覺

人物個模算係咁

好想玩返以前nds果類既大亂鬥

嗰隻係最好玩，又有得自己砌隊

係呀晝面簡單
但玩到上哂癮

如果希索加出大技條賓周位會發光就正

一睇就知唔會好玩，好似龍珠果隻做2.5d格鬥重好啦，3d 9成好差